玩telegram比senior發現

已經唔敢開whatsapp比上司發現，
做做下野就開下tg覆人，點知senior pm我同我講專心做野。

嚇撚死我，點先可以神不知鬼不覺唔比佢見到又唔洗block佢？

屌返佢唔好玩telegram

你屌返佢佢都有玩冇資格話你

李主任:
請勿在工作期間過份留意女同事。
黃高級主任

黃主任
秘書今日著黑色
老闆

老闆，
多謝老闆提供資訊，本人將於稍後時間作核正。
黃主任

同事：
切勿在工作時間瀏覽141網站。
李主任

老闆

我的奶罩好像遺漏在你的工作檯下
麻煩幫我找找

清潔姐姐 嫆姨

李秘書：

今日妳的黑色小內褲好誘惑，令同事不能專心工作，請小心收好。

高級秘書 黃小姐

正評俾留言 好好笑

大佬 跟隊班啦好嘛